[今年畢業jj入]就畢業的苦惱

有冇人一樣唔知畢業搵咩工好
身邊d人 特別d ba 撚已經係咁搵工 甚至有晒offer
自己又唔知係度做乜9

一方面屋企人好想你搵份穩定人工既工
一方面自己又想試下唔同工種（唔係高人工類）
例如空姐空少 可以去見識多d 人工又唔係高
有住個大學學位 屋企人覺得應該要搵返d相應工作

有時心諗 想做咩咪做囉
一諗起香港地呢個咁現實既社會又卻步

有冇人苦惱緊 同埋唔知點樣平衡呢種內心既掙札呀

你賺完錢諗住用黎做咩?

屋企唔係等緊你養既 咪任性下囉 可能到左某一日係你自己想拉一份穩定既工呢

可能到左某一日係你自己想搵一份穩定既工呢

養自己同屋企 有好d既生活

唔係當我條問題係廢
有人賺錢係用黎去旅行,咁可以直接做領隊,SKIP左將錢換做旅行既過程,成本
有人賺錢係用黎買波鞋,咁可以去波鞋鋪做,日日對住波鞋,SKIP左將錢換做波鞋既過程,成本

具體D講點先係你理想中既好D既生活

屋企環境ok/無大包袱嘅話咪咩都試下先
將來幾廿年打工流流長
趁輕生試下想做嘅野係好事

巴打 你咁講真係啟發到我認真認下
其實好中意去旅行 有個終極目標係環遊世界 所以先會諗到不如去做crew
但當然香港地 想有自己家庭 想有穩定收入養家 始終想30歲前結到婚 有個窩居仔（要買到樓真係 ）

老母成日話 你有穩定人工穩定收入先做到自己想做既野嫁嘛

哈哈 好開心可以啟發到你 我都係依幾年係到諗到底點解要番工 諗諗下先有依個諗法
根本依D野應該學校 家庭要教 但冇人教過我 相信好多人都係
CREW都唔係好差姐 又可以滿足到你買圍去旅行既慾望

咁巴打你介唔介意講你做咩

SOR 岩岩發現空姐人工有D低...

未GRAD

你又諗住做咩？

唔講 驚自爆 有d冷門
已經揾到可以做d咩 但好難做到

不過 我係你寧願人工低但環遊世界 都好過人工過但成份糧供哂比層樓

我都好迷惘